‎hi 淡友(272)

on9 人奶

今日半日市？

牛奶妹！

新人報到

全日

臭閪奈奈

牙簽巴都開左

咪申請左1001唔開POST囉

臭

好似係又好似唔係

有無上船巴打 入牛

留名

我申請左架啦

即入熊

入左熊？

好過你早泄又牙籤

理鳩佢

好 祝你好運

畢嬲熊軍

食咩好呢今日

老婆

cls
今朝起身番工仲未訓
而家應該昏迷

做乜搞到咁夜呀

唔知
我訓左

Why u know
因為佢快所以你轉左沒巴？

？？？

long time no see 白帝
every moment 開會

俾你打丁

睇唔到

新人留名

我咩都見唔到

念力打丁

阿爺今日1點出白皮書回應

嗨
All in左未

收到 清牛

有無人一齊67066

冇 紙上談兵階段中

心跳得好快

好核突

連登力量: 今日下午升定跌?

260樓上
260 樓下

點知升左

點樣260樓下今日

怯 你就輸
買得牛熊 得番0.01都要SH

大家加油 過個肥中秋

買多100手就真

千跌之日

F... 打錯左...

276樓上
276樓下

佢話自己9秒9呀嘛

你再係咁, 遲早俾人BLOCK左你架啦

第一眼睇好似日本個D怪獸

Bam

計唔計夜期

再創世紀好唔好睇?
係咪講股市??

準備

無事發生

等數錢

繼續磨

又妹

牛定熊，有冇指示

整枝針先

一分圖個成交量好大

冰封市

一開始還好，中後就不了

咁唔睇了
仲以為有大時代果種好睇法添

有啲悶
不過我有睇

買齊牛就開車

悶就唔睇
唔想晒時間

急彈

開車

布神如果買67066 咩位stop loss

創世紀都唔係大時代果皮
何況再創

有錢人日日食好野

2幻9走

中秋節快樂

大棍大棍上

差啲比佢彈果下引左買牛

入咗牛

我做報告嗰陣想有啲嘢睇下姐

黃昏之星

升呀屌

中國發佈《關於中美經貿摩擦的事實與中方立場》白皮書
新華社 2018-09-24 13:05:30

國務院新聞辦公室24日發佈《關於中美經貿摩擦的事實與中方立場》白皮書，旨在澄清中美經貿關係事實，闡明中國對中美經貿摩擦的政策立場，推動問題合理解決。
白皮書全文約3.6萬字，除前言外，共包括六個部分，分別是中美經貿合作互利共贏、中美經貿關係的事實、美國政府的貿易保護主義行為、美國政府的貿易霸凌主義行為、美國政府不當做法對世界經濟發展的危害、中國的立場。
白皮書說，中國是世界上最大的發展中國家，美國是世界上最大的發達國家。中美經貿關係既對兩國意義重大，也對全球經濟穩定和發展有著舉足輕重的影響。
白皮書指出，中美兩國經濟發展階段、經濟制度不同，存在經貿摩擦是正常的，關鍵是如何增進互信、促進合作、管控分歧。長期以來，兩國政府本著平等、理性、相向而行的原則，先後建立了中美商貿聯委會、戰略經濟對話、戰略與經濟對話、全面經濟對話等溝通協調機制，雙方為此付出了不懈努力，保障了中美經貿關係在近40年時間里克服各種障礙，不斷向前發展，成為中美關係的壓艙石和推進器。
白皮書說，2017年新一屆美國政府上任以來，在「美國優先」的口號下，拋棄相互尊重、平等協商等國際交往基本准則，實行單邊主義、保護主義和經濟霸權主義，對許多國家和地區特別是中國作出一系列不實指責，利用不斷加徵關稅等手段進行經濟恫嚇，試圖採取極限施壓方法將自身利益訴求強加於中國。
白皮書說，面對這種局面，中國從維護兩國共同利益和世界貿易秩序大局出發，堅持通過對話協商解決爭議的基本原則，以最大的耐心和誠意回應美國關切，以求同存異的態度妥善處理分歧，克服各種困難，同美國開展多輪對話磋商，提出務實解決方案，為穩定雙邊經貿關係作出了艱苦努力。然而，美國出爾反爾、不斷發難，導致中美經貿摩擦在短時間內持續升級，使兩國政府和人民多年努力培養起來的中美經貿關係受到極大損害，也使多邊貿易體制和自由貿易原則遭遇嚴重威脅。為澄清中美經貿關係事實，闡明中國對中美經貿摩擦的政策立場，推動問題合理解決，中國政府特發佈此白皮書。
白皮書指出，中美經貿關係事關兩國人民福祉，也關乎世界和平、繁榮、穩定。對中美兩國來說，合作是唯一正確的選擇，共贏才能通向更好的未來。中國的立場是明確的、一貫的、堅定的。

打左佢把啦，咁細波幅仲 12000:1

講左啲咩來

即係講乜

今日唔洗轉燈，收番十字星都夠買部iPhone

呂布

啲人係咪收晒早
沒人玩股市?

話佢好惨，阿侵再搞佢就無世界和平

我好眼訓

可能真!

大戶忙緊食月餅

企穩倒升

叫金仔射野

大戶係唔同d

人地侵侵鳩UP,起碼人地都明佢講乜
爺閪鳩UP真係好難明

你一講完插左50點

好似睇小說嗰啲水章咁，寫左幾萬字但乜撚都無講過

Too long don't read

真係急插

落

又被插了一棍

咁早

又引熊

Bb 好窄喎

ALLIN BEAR

556 +1

同你賭 聽日冇升冇跌

無爺閪 都插成咁
港女是咪屌得少？

未穿275

聽日一定啦

沒爺閪
個市係一潭死水

有爺閪係屎水

等阿爺出手救市 三點後回穩倒升

今日係撚狗？

早幾日入牛 走唔走好？

空倉食花生算

等上證收市就升

湊字數

救我啊爺爺
我唔港獨啦

打橫行 冇上落

掃平價牛好時機

地獄市 尋底中

點解可以7完再7

沽呀屌你

376無限輪回

唔上唔落 真係唔知走唔走好

276

穿完又上上完又落 比個市無限中出

咁早就發夢

升唔上 即係落

好淡大戶打大交

都話今日唔好玩架啦

爺爺亮劍未？

大户是對的

唔上好難沽

Put左QQ

祝好運

開車上去未，又等2點ar

妹到收市

到你祝福我

好似已經冇人睇市

白皮書出左都冇反應

睇唔透 大戶做乜

係

唔識睇 唔識比反應

你叫人比咩反應
都冇人明

紅棍又大大枝 綠棍又大大枝 對完上又插落 但仲係係276

零波微步

又黎

熊軍十字星

我知啦
係約炮暗號

形態都睇唔出 點搞

求解讀

執返$500
慢慢追

冇反應

咁少成交

打椿 -> 人肉打椿機

暗示自己打緊j

全世界等星期三

放左假 過中秋

阿爺救我

唔睇啦
打機

佢咁搞法 手續費都蝕埋

收市 少成交 + 跌市，正常第日係升？

唔通要等兩點？

呀爺食緊月餅

阿爺方加

消息就消化得8899
等星期三反手倒升
少注廿手牛

9月24日(一) 12:25
【大師午間教路】好倉睇位徹退

沈振盈：好倉睇位撤退

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，港股上周衝上到27,900點至28,000點附近有阻力，理論上若大家趁勢已減磅，周一(24日)大市回吐幾百點冇太大問題。

大師認為，大市在27,600點應有支持，不過若再穿27,500點，好倉則要徹退，料大市先反覆震盪幾百點，待期結後再算，現時宜靠邊站。

─ ─ ─ ─ ─ ─
「東網Money18」全新功能「貼市貼士」，助你掌握投資先機

「互聯餘額」數據，助你掌握北水動向

收市咩位會拎到我地生不如死呢

有冇人試過一通個 210月費
好唔好用

淡友睇位撤退

唔好free fall ar，上ar

星期三有番北水係咪應該升番啲

???

咁都free fall，隻put無郁過

磨完未呀.. 好悶呀

好波
星期5晚輸住走
今日倒嬴返少少

13:28
預告
國務院新聞辦公室將於9月25日（星期二）10時舉行新聞發佈會，介紹和解讀《關於中美經貿摩擦的事實與中方立場》白皮書有關情況並答記者問。

聽日先玩野

有冇人一齊玩小遊戲

你肯沽未呀

沽完

你唔沽個市唔升

靜到

開左na？

阿爺我地頂唔住啦 亮劍未

如果妹到尾 過唔過夜？

係咪收左市啦

開左，依家有4格賺，想走

好悶呀 個市

咪又係嗰三幅被

我又想加牛... 點算好...

加啦

國務員下下都唔肯OT 等美股開市前先搞佢

dlgh

一棍

穿啦

終於開完會啦

好眼訓

QQ

終於肯跌

無啦啦沽一棍

係聽日爆升

咁搞法會唔會跌多過五百點

屌 無啦啦蝕7格

邊似你班契弟咁得閒
鳩吹都兩個pist

molamola

2點前一棍引熊

嘩 唔得啦

cls, 大棍

275

布哥

布神 d牛點好

日日都升盡跌盡

投降啦

我地無會開
係咁上下啦

大佬唔玩係咪岩

3萬蚊玩4個月輸撚晒

阿公

係嘅 知錯啦

得嗰450億, 跌430點

其實唔洗理，同9月17一樣，細成交跌

咁星期三就升

係咪收十字架

大戶西夠未

280熊過夜不？

布神好耐無加密口廿

倒升了

跌左落去加多注，又平手多一格

做乜妹咁撚耐 有得任佢舞都舞唔郁

唔玩啦 賺夠

DLGH 先

275就止蝕

星期五牛軍無晒聲氣

27538+2

今日當無開市算

跟

穿左？

有料

平保唔落去比我買番

圖書館？？ 明明星期5牛軍好生猛

對唔閪住大佬

咁就$2900
到底買兩張大期咩感覺

為佐夾我.
.要去到幾盡

我都加左注牛

又黎玩成交少 指數大跌

我換左碼
食左轉put

一句講晒，星期三睇跌定升

大佬

66988 有無人博反彈？

你put有糊叫架

升災

大佬今日肥過肥仔水

條船太重，轉另一隻

升到10月8號

我66413

最近槓桿

可以叫好多雞

bb窄過處女個閪

過中秋啦，我都食咗，等禮拜三再插計熊佢老母

我入左幾手

係咩

祝羊

係妹啊

你睇下晏晝跌幾多而家跌幾多

都係 但係好不安

食左吉倉保平安

【貿易開戰】國務院發布白皮書：美國出爾反爾令貿易摩擦不斷升級

升返100點俾我走ok？

QQ 328鐵底好硬

阿爺救命啊

275係咩位

爺爺救命呀

殺呀

27500 好硬!

我同你同船
但我都覺QQ 唔會咁早開始落, 我開定先咋

妹左成朝隻熊終於升

好痛呀

Molamola

玩撚完啦~~~~~~~~~~~~

準備穿275

好友？

熊軍上

穿275追沽

大戶又唔比穿

牛過

大陰燭 無升穿過開市價 轉向
沽得

做人做狗

成交低撚到咁都可以跌500點

唔建議你地跟，我hold因為有profit搏

27480 +3

布神

牛牛知錯啦 爺爺救命

救下你,上呀,爺爺唔可以比人睇死架

布巴 沒事巴

-500 target

屌我今朝沽完見275唔穿走左 收市前再入唯有

牛軍！企硬呀！

兩大神人睇淡

佢地+ 都淡?

真係on撚9

跟我一齊shout 阿爺 阿爺 阿爺

邊2大?

10格熊

爽呀

熊得！

真係估佢唔到

280熊食緊41格走唔走好？

今日係花生日

搞到我唔敢做淡

驚西咩 咁細成交

250萬 x 0.041

好想賺夠100格

係就穿埋274

無跟

執錢咁錢

無睇一陣已經274

係咁跌 會唔會殺埋牛

放左 蝕18格 屌你個閪

星期三返黎上證斷崖式freefall

i say one two…free fall

食飯前同你地講出白皮書 成班仲牛

好野，可以過個fatfat 嘅中秋

驚條鐵咩
吽吽

268 gogogo

布神企硬 牛？

仆街 起身見到入左牛輸三格

岩岩出左去做野
返黎就見到咁
你地沒事阿麻?

我過夜 wor

我唔貪心穿274得唔得

想震牛 冇咁易 再加牛

今次真係睇唔透大神諗乜
花生

有無一仙牛玩下？

牛過
做人做狗 自己諗

震走哂老散d貨

點解小弟突然覺得沒事巴好衝動咁

我緊係明你點玩

加左callq

支持

牛軍坐緊格
召集

過夜

咁既成交想呃我d貨

四大神打對台

爺西升左咁多，聽日大把水位可以跌

近牛 會仆

牛軍嘔哂星期五既升幅

即執6千牛仔 on99 洗落274

拉長睇值搏

無喇喇跌成咁

過夜+1

等待巴，牛左？

2位大神都去馬... 我唯有2仔底都照跟啦...
脷申: 牛倉仲有profit... 不過今日無左一半...

yes
你都可以熊喇

磨到唔識睇指標

講左今日唔會彈
仲衝牛
緊係過夜先衝

唔好驚 後日一定會殺返上去
打28000熊靶

冇人會搞到阿爺 加牛

跌到咁
係咪因為有人收到風中美兩邊出重招?

聽日跌

屌 係就同我跌夠800點

今日收唔收到275

聽日似平開妹成日阿
我覺得

唔信-600 牛過 五手

真係想跪喺度求唔好再跌 今日輸幾萬

巴打買牛？

我覺得聽日係先跌後回升，大奇蹟日

牛撚準備

聽日10點開記招

輸profit輸幾萬

而家買牛好定買熊好

牛咗

輸到仆街 唔玩了

lindex好硬淨

股王會帶領大家上返28000

熊熊熊

Put個股

跌500點了

聽日放假

就黎274都穿

聽日紅日唔開市......

個個都牛軍
個個都覺得會回

一日跌500點 真係陰公

望下自己叫咩名啦

邊隻

入左少少牛搏今日上275

High得滯，唔記得左

但我想賺錢喎

唔好唔記得今晚美股會升

期結我估有278

上星期到而家執左800點
陪布神摶一轉，輸咪最多輸幾百

同我往死裏落！！！

500點只係跌返星期五
要落返260

883真勁，50隻中唯一佢升

Put左企鵝

講野唔似你既

花生算

好少會話搏 即係今轉都係50/50

好主意
不過你近排係咪有少少燈

輸緊3K 已經無眼睇

有沒事巴同布神領軍

做熊軍下下講錢架咩

講得好

個個搏佢回
我就話佢唔回!!!!!
利申:吉倉

其實我偷左佢AC用

講呢D，依家贏緊

熊軍好多位兄弟睇你頭咖

話左轉玩法，將之前部分profit 砌個大plan，所以唔想報倉

500億 500點

買熊都可以賺
我估佢跌!!!!!

cfu我地支持你

插多幾百我睇
我想睇

幾時一齊PUT呀

係既話應該死晒

本多終勝

點解可以少到咁
今次代表咩呢

真係好覺得冇咩可能會上返28000-29000點

美國高層通知d大戶,中國一樣咁?

等三點

QQ 320好冇？

越跌越有

DL未出
圓頂成形

牛軍悔改未

好
我宣佈新一浪跌浪
正!式!啟!動!

屌你老母 跌夠700點啦好似之前咁

代表1億1點

連你都咁講

牛軍投降未

屌 點解入唔到嘅

幾難

有市咩

似引熊

悔改就係重生ge時候

完全估唔到今跌足500

人地paper trade你就真倉 仲人問人點好 係咪咁戇鳩?

a win for bear amry

我悔改完了

未見過出大陰燭第二日會升

EM....呢期唔做長倉住

牛軍總司令布神呢

中環巴shout多幾次口號振下牛軍士氣好冇 坐牛坐到就仆街

我不嬲都做短架喔

繼續一億一點dllm

師公

又引牛

加入熊軍

短就熊佢
我諗緊買唔買5手熊玩下

見到呢啲市真係好撚嬲

成交少 仲有機 頂住
唔排除過埋夜

唉, 錯過左雙熊個位啦

等大部份人都悔改先

好悶

呢個post已出272

我都係 輸埋唔撚玩牛熊

274鑽石能量底

新一輪跌浪!!!
正式啟動
大家258見

立此存照, 股王牛仔, 未到340蚊都唔會走

啱曬，星期三近牛近熊可以一齊玩

bb

jelly唔洗換put啦

牛佢老母

咁我唔入囉

係咪真架

我個app壞撚左呀
唔知做乜9連接唔到

係掛

要跌引牛都要升下先得架 所以宜家睇升

cfu話258就258啦

比你玩壞左

呢d市唔睇下聽爺閪聽日點開唔識玩喎

可能成日登出登入, 齋睇唔買

其實已經引晒
你睇下幾多人牛搏一陣回

Oh you’re so sweet

回左兩格一棍又打番落去 點玩呀

就黎穿274

281熊危唔危險

打風個日都冇人估到

唉無食到呢500點
作為大淡友表示好唔開心

都未升 升多d 先得

同我沽盡佢

QQ牛表示我開始有D擔心

仲有一個鐘要決定過唔過夜

你係撚大淡友
成日買牛

有D似打風個日

上星期止蝕佐..
我先係最傷個個

食左3xx左右咋
飯前見唔郁就食左 諗住開心過中秋架嗎

我都係喇
比佢差啲打我隻27988熊阿
蝕左10格走

咁樣角度撞落張凳度
睇到都痛

我都好唔開針

追住個成交額嚟跌

吊真係跌得好誇張 次次期結我都中招

原來就係你阻住個市跌

成交咁少跌咁多有咩意思

274go

上星期咋嘛
唔通個勢咁仲買熊咩
多多錢都唔夠蟹啦
夾得少咩

打風個日唔係大陰燭喎

牛仔止唔止蝕好

星期三阿爺會清算熊軍
出左白皮書都敢開熊

我仲有咩可以輸，唔緊要啦

今日同我ALLIN熊
補償你既罪孽

唉, 我做乜9呀
今朝640沽落黎
又係好似上次咁, 走左再跌200點+

邊個沽拉邊個

到底唔郁 依家跟兩位大神開牛

咩撚野係白皮書

止=怯﹐怯就輸成世

即係講左等於無講呀媽係女人既野

師父講完275-285，依家連275都穿埋，有師父無窮人

輸緊5k 想走 博過夜殺埋就

科幻小說

一齊過 有我陪

白皮豬

而家再沽
可能4點有400點食

唔熟讀阿爺d稿 走寶啦你

個520停左好耐

都未收市，可能夾上

止蝕 等星期三開市再跟

好驚你同船呀

61237仲平過282個啲

我睇會跌深d
不過唔買

最多殺到27300

我克服到心魔
唔驚再輸錢了

咁你走開啦

今日輸定贏呀你
輸都無我咁多啦

覺得要彈

輸緊8k都未走

星期五升黎跌？
今日成交金額咁少 點搞

錯過d有信心既位
又到呢d時間
再加上個APP連唔到
係咪叫我唔好買

阿爺救命 熊軍搞事呀

輸啊我都 仲坐緊貨
輸少你一半

又有平熊

咁叻叻豬

係
我今日袋6舊都收左手

回一格 跌兩格 牛軍

升返啦 無事

但我嬴戈D, 連食飯都唔夠

食少餐喇

救命啊 牛牛就死啦

師父睇星期四升

3點就升番，次次掉轉

星期五先外圍做妹爆升
出本白皮書就跌520
真係屈機

牛軍投降

回完兩格極速跌番
就快4點了

升返又如何 咪又跌返

你睇完明佢實際講咩?

大戶想震走我隻牛 無咁容易

-500果陣跟兩位大佬入 依家都有賺喎

咁我食糊啦

下次沽左講聲

坐緊格既牛軍4點會唔會止蝕走人定過夜??

再 加牛

殺27-斬28
呀婆都識玩

收275up

Gun

多謝兩位大佬 又賺

牛軍！

布爺仲入牛？

四兩撥千斤

700牛最後上車機會

我隻牛返家鄉了

低位入牛 高位入熊咁都唔明

坐緊一格牛

岩岩跌一跌，好多淡倉留入

話左28000就28000，依家入仲有500點食

我試過熊仔坐80格止蝕左
之後爆升

我覺得係最後機會

你個直覺不嬲都唔撚準既

無錯

Gun
呂布三角形

近牛會唔會殺左先上

跟實左

我跟布神

最後入牛機會

幫大家排除下有咩係唔會發生

唔撚好避

再唔入牛就冇機會﹐直上286

等收市我再貼倉

左右互博之術

今個熊市學左好多野

奈奈同我沽！

有買貴
無買錯

似引熊完畢！升！

大家都50手
我仲輸緊2格

隻call set左市價都放唔到

岩岩坐緊5格真係好想斬倉架
但要揸緊信念

28000肥牛

7格牛

你買左升未

2格好少姐 星期三就double啦

我少你30手今次

275入左67066

原來一到20MA即彈

因為出左白皮豬，所以上證尾市要扯褀和應

升

牛仔好生性

上星期五都咁多熊 今次點會少

0.058 一下又打到落0.055 屌你個老母個老母

做人做狗 自己諗

希望上到27568

又坐

連登有無大戶托100億入qq等佢升

堅持

細成交大跌市

咁多人買升
我做淡會好驚驚

撚我唔到既 垃圾大戶

67006升未

星期三開市先諗啦
星期三開市斷估唔會高開500
所以幾時入都唔會輸

未到萬聖節喎巴打

飛印度

有無心坐緊牛
dllm幾時買都係坐

比d火黎

上喇

個個都羸錢

上275

市場啲錢係留畀有膽識嘅人

豬

最後一格番家鄉

又賺

上多少少
今晚做節想買燒味加餸

做乜唔做熊軍

跟左

內功心法少啲都頂唔住

過夜啦屌你個西

有冇股王牛一齊過夜既巴打?

㡳位入多左住牛，快D回

今朝跌緊300仲熊仲大膽過入牛
雖然最後係跌...

我反正輸到得返9500蚊唔差在 一次輸埋佢 唔玩

賀中秋呀

穿278係可以博 不過我自己都無膽

一分鐘圖做咗個大圓底，收埋上275就正

咁多人牛

星期三一齊數錢

上兩格真咁難咩

呢張我明呀

今晚肯定又多人入牛

跌兩格易D

圓頂

支持大家買牛

275頂撚住呀

上星期熊軍叫哂糊啦屌

唔係圓底咩?

企穩275好無

人地就下下食500點大浪
我都下下食幾百點大浪
不過相反姐

正如升1000博熊 而家跌500都一定博牛 最多比佢殺

市場散戶心態

升唔穿 見頂回 追沽
跌唔落 有支持 牛佢

你唔係牛軍咩

你係硬食

高追熊又坐

明明我睇到圓底

圓底完左啦

食兩格多$500 好開心

錯方向姐 唔怕，你試下玩細少少囉唯有

家鄉

牛軍笑到最後

我食緊4格啦

頂出大陰好難唔跌真係 就算回調而家都未穿20天線一定未見底

3張期番家鄉再加3球 0.026牛

依個位一棍又打落去你信唔估

捱左咁耐 唔係唔過夜

66988？

唔撚信！

Metoo

真心cls

上證星期三開？

清~ 點解你食極都仲有貨既

布神幾時食

唔比number啦, 廢事害左D跟number就買既人

又係你

未上番橫行區都叫完左??

我睇跌

布神加碼再加碼

玩就玩最近既

星期三先知

走晒牛 留call

一陣上番去咪知囉

唔係玩好大姐
20-50手 都輸15K啦依幾日
本來就無乜錢

無見兩日，師父又靚仔左

咁辛苦先回得一百點 好過無

提提大家

今日上唔番

髮線又上移左

夜期上

究竟有無一隻牛熊真係可以恆指升跌10點就升跌一點

大膽，師父個D fashion 你識條鐵咩

一樣係咁型呀

利害，我遲你小小 0.027

又輸
輸到無心機

個市無郁隻牛彈左兩格

平保上

屌你要沽果陣又唔沽

好彩我個APP壞左咋

布神同沒事巴帶左我去迪士尼玩灰熊山谷

早左入期，有小小可惜

冇信心過夜嘅巴打而家走仲趕得切

熊

又無牛 唔明佢overshoot落275樓下做乜

就黎睇曬成套戲

我有講呀

個鬼佬咁大隻 成隻熊咁 收到

中美打大交啊

成個電影業比佢搞彎晒

冇+honey

比大戶轉倉，低位入下月期指

佢都唔係好差者

如果企到275就入多十手牛

我又諗起你老婆喇

最後20分鐘走牛

2仔底死跟...

好似企穩

巴打好波

仆街啦 我同大隊對左

無義氣

有無過牛巴打

激死我啦
隻牛豬左三成。。
成皮野 星期三爺閪返黎同我升

話唔定 俾你一注獨中呢

Fat fat

你熊

好彩77.7入番平保 ，又升過

SH 牛。星期三有爺閪 賺大錢

你想講你自己走左定係叫人走牛?

你過夜?

沽左2張期 呢家蝕緊

lindex牛氣沖天 好得人驚

怕左爺閪.唔過夜了

呢排都無事既

愈夾愈多

熊左成日
最尾個一個鐘升番少少都話牛氣沖天

睇埋最後20分鐘先

我隻熊

你又入返熊?

好似唔少人坐緊熊

蟹判日快到！
好友及早投降可免一死！

唉, 驚撚左你啦

一睇就知275樓下係overshoot 唔買牛對唔住自己

應該唔少人穿275追沽

大deep v
好堅

呢個位入好倉

同意

依個V會唔會肥左少少

等睇星期三開彩
六合彩之HSI

如果今晚夜期抽到上去就走

中就係囉
唔中就

唔過夜好友要走人

早左開牛 仲坐緊
逼住過陣博下佢

平保就轉燈

274比你都唔溝

引完熊！企定左！

夾熊過夜

最後牛軍會一齊沽 走啦

等過夜

輸二百蚊收工

又撚狗

牛軍無水位好走

冇買

我繼續倉底牛+put過

走左轉熊，搬左倉就無郁過

臨收市啲牛自己喪跌

呢個POST 對啲路人好危險

照牛 想比大戶瘋狂屠殺

有啟示

走人先 最後都係輸

尾市又跌

今日 輸少左

3張大期？

咁睇好

由輸十格變兩格
算係咁啦

好耐無好似今日咁輸得咁撚金

輸10格變輸8格

中秋 早收工

一大棍 向下

你買乜

牛牛

好想收工
離開個鬼地方

走左了

原本尋晚回左本
一開市又輸返曬出去

番到屋企啦，估唔到日資公司都有得早放半日

你好早追左 ?

正常，老散亂打貨

大佬穩陣

同路

日日都話想唔玩，日日都攞錢去派

我都收咗工啦

牛過都無用 最多高開幾十 唔搏好過

臨尾啲牛散哂走人

上唔返275，我都會打貨，又唔知星期三咩玩法

仲有排升 牛軍俾d信念

空倉過

過牛

27500 已穿!

牛過，星期三rip

過個快樂中秋節
有無人出黎煲蠟

收27492

羊兄,請祝福我.....

又變熊氣沖天

最後個價俾散戶整到

好唔得閒呀屌。
繼續熊你老未。

連登牛軍打靶圖呢？星期三開始打

跌浪start多

700 億都無

岩岩比老闆叫左去開會走唔切

點解唔去廁所

祝你好運

又係老細

我早收1.5h咋

走唔切熊

QQ勁假....................................

D牛走哂

平保先係真股王

收復262